幫手睇下 HKU Space 可唔可以讀到nursing課程?

係HKU Space揾左個course,可唔可以讀到Register Nurse?

連EN牌都無
點解唔報nursing HD ？